一人一個喺金鐘見到唯唯嘅經歷

金鐘奇異博士～
唯唯！！！！

大家呢度講呢度散好 唔想搞到佢冇嘢撈

1

唯唯咁仆心仆命為香港你仲擺佢上黎
係咪想斷人米路 有無人性

唯唯會唔會冇得撈喇

對唔住呀 唔好推 連仔幫我剷post

遲下6月12號咪要紀念唯唯

唯唯改名既真正目的就係保護香港呀！！
一邊廂競徽應付支那豬
另一邊廂唯唯親身上陣保護香港！！
Respect

本身以為你地9up
中咗催淚彈之後，走嘅時候有人伸手附我
一望，個人成頭血，原來係唯唯
即刻對佢改觀

*扶

喊咗

喂都話佢想低調d

唯唯應記一功

唯唯係救港勇士！！respect!

見到呀佘

推post推佢攞諾貝爾和平獎

唔怕 佢可以申請政治庇護

呢鋪玩大左喇

你發夢咋